一個蛋糕搞到個運動就散？

18區開花前搞呢壇嘢出黎，之後成個熱門都係切蛋糕
到底係鬼定同路人你哋自己諗下

無錯, 太子果班蛋糕友擺明係鬼黎

自己諗清楚啦，成班中哂對家計

唔會散，有錯就要屌，而家屌完就要重回正軌

同行動po無關既今晚全部不推文回覆

唔洗咁多個post屌既
推行動post啦

最慘國難， 老豆， 各大tg gp, 好多都唔成熟， 幫手煲大件事

咁你就咪撚再開post 啦屌

不篤灰 不割蓆唔係口號

係，估唔到

果team聽日出街帶多幾個口罩遮實啲個樣 比我發現到係你 實同你地講聲DLLM 咪借用革命名義去挽 要挽就返屋企 咪出嚟扮晒蟹

蛋糕係要屌
但洗版做乜鳩

成件事原本唔好再提係最好解決方法 不分化
相信將來唔會見到同類事情發生

唔好再提比人拎黎當新聞

我屌成個連登都生日post 你同佢地有咩分別

起底報警個班一係藍絲 一係唔撚用腦 比晒子彈人

到時popo可能再更加濫權拉街上做緊任何野既人

成功因爲生日而控入罪之後法庭可以有案例更易入其他手足罪

我地唔可以比晒子彈對方去執行惡法 間接承認條條例

屌你老帽 報警個個仲撚on9過生日個班 屌你醒下啦 用下個腦啦

你叫歷史官點寫...運動開始由mk頂綠帽 結束係一餐蛋糕

唔好再提 由佢地沉底
推行動po
呢啲先係我地要做嘅事

個個前線係度準備緊聽日開花，連登就

岩呀
唔好被人帶動講蛋糕

蛋糕呢啲嘢，冷處理咗佢啦好嗎……

拉